英33歲肥婆誘姦男童 用體重壓住迫性交

英國一名33歲孌童婦誘姦一名13歲男童，案情指孌童婦利用身形優勢把男童壓住施暴，受害人哭著拒絕，但由於不想傷害女性最終被「霸王硬上弓」，他對於第一次性經驗被如此奪走「感到憤怒」。

案件在赫爾皇家法院（Hull Crown Court）審理，被告福克斯（Nicola Fox）夏初引誘受害男童到自己家中，稱想與對方「聊天」，但當男童想離開時，她就拉上窗簾關上門，將他推在床上。

檢察官指：「她用自己的重量壓住他，撫摸他的胸口，之後脫去他下半身的衣物。」福克斯制服男童並強迫對方與自己做愛。檢察官續指受害人出聲拒絕：「他一度大哭，但她只是叫他不要哭，以討厭及攻擊性的口吻說出來，他感到懊惱、沮喪、尷尬。」

受害人非常憤怒但未能反抗，檢察官稱：「他說他曾想過反抗她，但始於意識到自己是被一名女性襲擊，而他不想傷害她。」福克斯聽到此處在犯人欄內不斷搖頭。受害人在聲明中表示，事發後他的家人非常支持他，但事件已令他失去自信，社交上變得孤立。受害人未經人事，經此侵犯後「他無法想像未來的感情關係，因為這事嚇怕了他，他感到憤怒，因為被告奪走了他所有的初體驗，這是無法彌補的」。

福克斯承認自己與兒童發生性行為，法官稱受害人不想傷害她，「但你就以那種方式佔他便宜」，判她入獄4年。福克斯同時要登記入性罪犯名冊。

英國《每日郵報》

好野 當然留俾樓主

66歲下話

比人強姦緊仲話唔想傷害女性 真係癡咗線，紳士風度唔係咁玩

33歲

唔想傷害女人細細個已經咁識諗寧願比人姦

有請女權人士全面進場

有冇

哇 一世陰影

快點姦樓主

電單車重啲定係嗰肥婆重啲

快點強姦樓主

極度憤怒 名譽掃地

13歲扯到？

衞蘭重d

含撚啦爛袋獸

你唔得？

如果係美國
題目改為：33歲美少婦誘姦男童
應該好多快點強姦我留言

三十年前三十三歲

我唔得
因為我無J